
# Outils de fusion de fichier PDF en offline

Je ne fais pas confiance aux sites en lignes donc j'ai fait mon propre outils
pour fusionner les pdfs.

Déposer les PDF a merge dans un dossier "pdf_to_merge" et le résultat sera affiché dans "result"